有咩牌子嘅ip cam係有24/7 + sd卡儲存？

發現隻隻都係motion trigger咁濟，冇連續錄影
Arlo月費又好q貴
有冇係可以sd卡save？

唔使live view嘅話用車cam

同問

小米囉

HKVISION囉

Unifi 啦，有motion加長錄影，不過開頭投資貴d

用強國CAM 但係router block internet access,再用openvpn番去睇 有冇得唸?

得，搵隻有 onvif 的就得